吹下水

拍左2年拖，點解吾介紹家人認識呢

我6年

吾你老母